依家入三叔s20fe是否不智？

老豆想換機，見依家s20fe先四千頭，想屌返部比佢，好過佢用垃圾小米。買唔買得過？

DNS 114事件, 信唔信得過自己諗

唔係不智
直頭弱智

買
我買咗n10比老母 好好用無投訴

好過貴州icloud

冇伏，MKBHD都話年度最佳

有冇咩推薦？

難分真與假

性價比最高抵買

A51都唔錯
想買俾老豆
佢用開碌8
大家點睇？

A71 粒U好d

如果唔打機是咪冇分別

fe個mon有伏 建議買s20/s20+

做咩咁不孝
用開Note8換部A51應該淨係掃UI都覺得部機cheap咗

note8壞左咩？舊款旗艦機唔壞既話 仲好用過啲中價機喎

私下偷偷連大陸
同光明正大話你聽上大陸

點睇都係三叔柒啲
仲有唔知幾多係你背後做緊未俾人發現

佢個moon有 burn in

a90韓水la
2380

原本我都入手
睇左好多資料
電子垃圾黎
個touch mon有問題 幾平都唔值
目前未有方法fix
考慮緊S20
建議過14號個發佈會再買任何機 相信會趺價

s20仲有貨咩

原來2021仲有人上連登問邊部機好

我冇事，冇網上講到咁嚴重
用緊s20 fe

我一樣冇事，正常，用緊S20 FE(5G)

買乜都比人屌，自己岩就去啦